點解次次話食得飯 其實都係未食得？

有沒有媽媽來解答我🙏🏻🙏🏻🙏🏻謝

我呀媽仲好笑呀
叫人食飯自己沖涼

無論咩年齡既女人講既野信三成就好啦。。。

咁你會唔會等埋佢先食

真。。。

你好似好有經驗。。。

睇下自己肚餓程度

：洗手食飯啦 等等啲餸凍啦
之後張枱係吉

7點叫，6點50話答3啦嚇到精神錯亂

因為我自己就係女人

佢係想你幫佢攞d餸出去

重炒緊

你媽媽煮餸煮到傻咗

有自知之明的女人

想像到你成頭問號的樣子

撓了撓耳根，陳宇摘下口罩，整理了下發型與服飾，徑直走到門前。
抬手，正要敲門。
卻聽見門內傳來的劇烈爭執聲。
“甄聰鳴同志！你為什麼要和她發生關係？！你…你太讓我失望了！”
“她脫光了躺在那里，我能怎麼辦？我能控制得住嗎？”
門外，陳宇捂住了嘴巴：“臥槽……”
“放屁！脫光了你就忍不住了嗎？你應該屍檢！屍檢啊！屍檢才是你的工作！”
“用不著你管！”
陳宇：“臥槽臥槽……”
“吱嘎！”
別墅的房門被猛地推開，一位中年男性戴上帽子，朝著屋內破口大罵：“你這里我真是一秒也待不下去了。你是我見過最差勁的獸醫！”
陳宇：！！！！！！！！！

貼錯post==

最記得小學返學要6點半起身梳洗
阿媽每次早15分鐘就話夠鐘要我起身
如果賴床到6點半都未起，佢就會話7點啦，遲到啦
我真係俾佢嚇大

你而家會唔會都預早好多時間

會，搞到我時間觀念好重
次次約人都會早到10分鐘
完全唔敢遲到

其實好事嚟
不過都希望你可以唔好咁精神緊張

我阿媽未食飯已經洗碗

好過食飯變左食屎

想你哋幫手執吓枱啫
想大家預時間出嚟齊齊整整坐低食飯啫
煮嘅其實真係辛苦㗎